[突發] 救救記者們 廣播道港台班廢佬好似就嚟要打殺記者們

觀塘遊行手足可以趕去廣播道?
成班廢佬圍攻記者們

不了，唔好做on9野

你啱，班廢老散咗水